L'utilisateur type sera un chercheur en biologie (particulièrement en génétique) et souhaitant faire analyser une séquence et/ou obtenir des informations depuis une base de données en ligne concernant aussi bien un gène ou une protéine.

